區選係讓半臂呀，民意點止64比

區議會一向係保皇主場， 一堆冇社區網絡嘅素人 去打都打到議席91比,票數64比， 五大訴求民意點止64比呀？

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble